[何文田加多利峯] 持貨5年蝕逾600萬

豪宅

市場再錄得內地客沽貨，由內地人士持有的何文田加多利峯單位，剛以1,950萬元沽出，連同雜項費用計算，實蝕逾600萬元。
土地註冊處顯示，加多利峯中層B室，登記以1,950萬元售出，實用面積959平方呎，呎價20,334元。原業主為內地人士，於2015年以2,057萬元購入單位，單計帳面已蝕107萬元，若連同當年須額外繳23.5%的辣招稅計算，則實蝕逾600萬元。

走資姐

仲係過2萬一呎

市區豪宅2萬元一呎算平喇
太古城都要啦

係咪有咩誤會 嗰個位叫豪宅？

連登仔眼中不嬲新樓等於豪宅, 舊樓等於垃圾, 無分地區

就係你地被發展商洗腦，覺得2萬蚊平所以先儲極錢都買唔到

對面 加多利山 D屋仔就真係豪宅

翻查位置
原來係位處加多利山腳

明明勝利路梭亞道附近 垃圾單支改個好名呃傻仔

仲要實用都唔過千

若連同當年須額外繳23.5%的辣招稅計算